《騎乘之王》

中亞小國普魯吉亞的終身總統亞歷桑德‧普魯契諾夫，是一位帶領國家贏得獨立的偉大領袖。
不過勤於政事的他，其實一直很想找到新的「騎乘物」來滿足自己的「騎乘欲」。
某天，普魯契諾夫遭到恐怖份子攻擊，他成功擋下攻擊，不料卻被斷裂的雕像頭部重壓導致昏迷。
而等他再次醒來，竟然已經來到一個完全陌生的世界，各種前所未見的生物正在等待著他……